中共官媒CCTV煽動“裝修”美國白宮

國際戰線做野

英國美國加拿大都攻擊緊中國
但啲tweets無人推
Rt + like + reply

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打/task2 攞任務

傻閪小學雞

惡過ISIS

開戰未

主動挑釁
幫下佢
國際戰線

去到美國先講啦

快啲啦 同淋病一樣得把口

嘩
玩到咁大？
中國外交部真係cls

未入到去就死左啦

你去垃圾去到美國先講啦

佢做乜鳩姐
點解要畫我地去裝修
佢畫啲小粉紅啊麻

黨媒出到聲 tvb播未

快，唔做正仆街

中國人分唔到白宮同國會山莊？

係就快啦，唔好得嗰講字

Twitter有無? 想幫支那宣傳下

點解唔係殘體

快啲裝，唔裝正契弟

小粉紅唔裝正契弟

飛機唔是咁樣打的

留名等睇美國宣布CCTV為恐怖組織

一，唔識廣東話就死撚開啦，乜撚嘢叫搞裝修
二，係都裝修你中南海先啦

CCTV既facebook帳户經驗證， 有藍tick

都夠料宣傳

等滅國啦

中國人 都明白
中國人的宣示 大多 只是意淫

中國人一旦面對 外國人的宣示
便自然地認為「只是意淫」
結果造成錯判

痴q咗線？

推呀 cls

所羅門見到未？
有無巴打有Twitter link

開戰！

搵次俾d主見唔好下下抄人好無，好悶呀

恐襲

好小學雞

將cctv全體員工納入制裁名單

係咪睇得太多白宮淪陷
咁撚多食Q你未入去都俾人打死啦

止暴製亂

咁樣玩法其實同宣戰無咩分別

有美軍望實，唔駛大家擔心，只係當有人發小朋友脾氣咁睇

Send比solomon先

加速主義

雖然明你講咩
但用埋D匪語真係好撚核突

裝修完冇得再去美國，其實應該冇小粉紅會裝修

屌佢地on9的

加速支爆主

正 成全你

等睇到時真係有班on9小粉紅做嘢

That way sir

明挑機
但又得把口唔敢做

推

抗爭者支持通過法案
點會幫白宮裝修

因為中国 行政=立法

快

真係好撚on9，入到去睇到啲留言完全唔明佢地個腦諗乜

淨係會裝修支那

我哋點會搞「美國爸爸」

Twitter見啦屌

華大媽嗰頭提911，CCTV即刻整張咁嘅圖，睇黎真係想開戰

唔好咁低能啦

"搞裝修" 真係好支那style
搞經濟、搞民生

支持小粉紅，你可以裝修了

裝修可作動詞用，搞你老母咩搞搞搞

佢知唔知裝修嘅意思點解

係對付一啲反對香港市民爭取民主嘅地方先會裝修

邊個唔要美簽、綠卡、美照就快啲行動喇

喺美國班移民同留學生一定唔敢做

屌，小粉紅夠膽咪去囉藍絲話齋美國實開槍

想睇
白宮淪陷2020

雖遠必誅

邊敢做呀 小粉紅要幾多安家費先肯做

夠膽做先講啦

唔係白宮黎架、圖都用錯

對唔住，借個位宣傳一下，特首選委過半有望。

特首選委戰線 — 七個同行手足，成立工會，重光勞工界！只剩唔夠四個月時間！

政府唔敢搞
叫藍絲出手

支式中文好鍾意用進行xx（一個做名詞嘅動詞）
例如進行調查，明明調查可以直接做動詞，一定要當名詞用
似係比英文carry out [noun]之類影響

恐怖份子

1812戰爭？

國會當白宮

支那狗得把口咋嘛
又話杯葛NBA，杯到今日都仲睇緊

外國開左槍架啦 你班支那自己諗

旨暴製亂

做啲野都唔撚make sense我地搞左咁多感謝美國遊行集會 全世界都知
佢地整張咁既圖只會俾人笑佢無腦

有腦就唔係小粉紅啦

哩個係國會山莊，唔係白宮。好多香港人都唔識分。

宣戰cls

寸鳩手足

點會冇
好撚多都真心膠黎

佢痴q左線

即係代表白宮少條草都關支共事

Cctv官媒都搞唔清「來」同「去」既分別？

一陣 美國真係比你係白宮 攪 stand with HK PUBLIC ART 你就收皮

支那style

官媒做到咁真係好弱智

你想好似ISIS咁？

小吱吱

八國聯軍

真。支爆方法

裝修？
用鍵盤裝？

唔推唔得

推到小粉紅去裝修

上咗twitter未?

係至好呀，唔好淆底

恐怖主義

堅？ (推post)

幾時裝 我幫手叫美軍黎

美國嘅小粉紅會唔會付諸行動?

堅

CCTV既facebook帳户經驗證， 有藍tick

睇嚟真係好嬲

好好笑
你睇佢地d comment係叫"香港暴徒"去白宮"搞裝修"
叫香港輸出"暴徒"，"革命"
等大家睇下人地美國警察點樣對付"暴徒".....

有時真係完全唔會明白佢地係咩邏輯......

點解要騎劫埋我地裝修個term俾佢污染晒
死支那乜鳩都抄人 俾啲新意得唔得

fc先
facebook page 黎， ()

你估佢唔想畫咩，佢係唔敢畫小粉紅呀
想咁做但係唔敢認，咪畫我哋嫁禍污衊囉

大檸樂囉，咁即係佢都認為裝修有用？所以鼓勵？

正想講

都係堅

Twitter見

咁煲大佢啦

我一直以為呢啲係文學用語嚟 我做文學分析都用呢啲字以後唔用

幾時到環球時報出番個post

散播恐怖主義?

學埋北韓d 野on99

亮劍未？

WWIII is coming

唔係唔裝呀

支那都唔係講開"裝修" , 正跟尾狗

係就快啦，等睇

共式中文好鍾意將動詞當名詞用
名詞當形容詞用

去啦！小粉紅

邪惡軸心國

係就快手喇
最怕你唔敢

做咩學香港？

推 主動挑釁美帝

push

想睇 真心

咁講好似係犯法wor

同志這邊

低能得個講字

唔去正龜公

好耐無上過twitter 呢次真係要推推

好on9

連對手同盟友支那都唔識分
手足爆國會爆白宮係咩事

支持

向美國宣戰
係我就唔忽喇
唔打正仆街

叫d小粉紅去世界之窗爆白宮啦

快做

其實美帝都恨左好耐你個義和團/珍珠港二世

裝修天安門

Reddit有post幫手推 樓主可唔可以幫手pin

Btw,呢個cctv唔係真。。。。個logo咁假

義和團2019版

搞衛生聽落先係最嘔心

已經@埋侵侵同所羅門

CCTV既facebook帳户經驗證， 有藍tick

咁得意既?
法案係香港人想過既, 咁人地過左
裝修啲咩?
覺唔覺得香港人帶領緊世界既潮流?
裝修居然會成為佢地既用字

係就黎啦，搞簽證先喎，不過斷估你搞完簽證去到都係shopping 架啦

個bot太多散修修既任
係咁9 retweet好易畀Twitter block
有冇啲真。重點task既指令

係咪自爆左裝修係佢地策劃

幫佢翻譯宣傳下

繼續發酵

講過算數呀！咪撚淆底

chinazi

浸支那味出哂黎
改善就改善啦
搞搞搞搞佢老母

支那憤青留學生快D 去, 咁可以直接遣返支那

係wor...

F16: i am ready ! sir

好明顯係你敏感

個背景連埋國會山莊

好心連圖都畫錯就好好檢討下啦

小粉紅要上gear了

已經精選左
而家美英意加澳都有火頭
所以咪感覺散
但其實係好事
由tweets多線發展證明國際圍堵支共

咁危險
要推

由佢啦

估唔到好多年前玩信長or LoL創作嘅
豬隊友呢個詞 今日會用喺外交部身上
真係豬隊友嚟 真係諗唔到有咩幫助

今日中共傻鳩左呀？咁多痴線口炮，定係佢地都想攬炒、已經見底

on jar

佢又醒, 叫裝修唔叫破壞,
一陣兜話其實係想幫白宮翻新

又黎神助攻

Sor9ry

美國認真啲睇真係可以即刻射飛彈

hi twitter

你亂咁行入去真係掃死你

但CCTV張圖又著哂火

連美國都入唔撚到呀支那人

支那表示: 都是美帝，不用分得那麼細

唔太明佢up乜鳩
美國幫我地 我地搞佢做乜鳩
出post條友個腦短路？

背景白宮爛Q晒喎
唔合邏輯喎

DEL左?搵唔到

入唔入到境呀
叫揸綠卡個班(愛國撚)?
睬你都on9

重係度
BTW有冇人識成個post download定/save低上cloud?

推爆佢啦 煽動啲人攻白宮 姐係宣戰啦 推上國際

呢張相,twitter見

佢地真係唔知白宮保安有槍

有兩個可能性
一係就真係有班親中人士打算去搞事 然後靠呢張圖去屈我地
一係就直接屈我地因為過左條法例 所以好開心咁去幫佢裝潢

See u in Twitter ccp爪牙

呢個手足果個比較多人retweet，煲大佢

翻譯翻譯

中共大佬都係小學雞
官媒講野要近合返小學雞口味

入到門口你贏

佢以為手足好似大陸小粉紅咁弱智
你知大陸啲小粉紅好易俾人煽動

所以佢哋咪成日誤判，如果唔係點會搞咗半年都仲係一鑊粥

支持
估下美軍會唔會shoot to kill

同北韓一撚樣

係就快做
3戰不是夢

好呀，開真槍開真槍開真槍

火燒____
八軍聯軍2.0
支爆2020

咪玩啦點搞事

抹黑我地囉
你睇下做裝修既人咩裝扮

唔裝死全家呀

你要明白
親中人士既腦唔係簡單地弱智
唔係正常人可以預計到

我只係覺得 班友痴起上黎都係照擁護中共 有咩做唔出

放定呢張圖打毒針
然後搵喬裝小粉紅去做

出兵了

國家唔敢打美國就叫班愚民去搞白宮，肉酸成咁，仲話係世界強國喔，丟假

支那劣質到一個點 不得不佩服

中國預言要向美國進行恐怖襲擊

好撚串wo

應該係白宮上面再露出國會山莊個圓頂
反正係亂Q咁畫

剷post 正契弟

wow... 呢種煽動係犯法架wor
可以將中國納入恐怖分子組織

豬那共產中文 搞革命 搞XX 搞XX

大陸哩中文啲詞性亂鳩咁嚟

八國聯軍前夕mode
義和圍2019

tui

ISIS 都只係攪佢哋個世貿中心. 咁攪發WW3不遠了.

絕對支持

當全部支那狗都係恐怖分子就好

好想睇佢地裝修白宮

其實等同宣戰
打啦係就快撚啲

唔撚明啲支那人嘅思維
即係講出心中願望啦下話？

裝修就裝修啦，係都要加個搞字，蝗語就係柒啲

笑撚死

咁多蝗移民過去用口愛國
係時候叫佢哋報效國家

快喇

原來中共覺得我地咁勁

屌，共匪得把口

佢地已delete

好彩有cap圖

s

宣戰

咁on9

引戰狗

下次cap哂啲時間會好啲

各位手足我地先係Twitter 先下手為強，定義支支有意向美國實行恐怖襲擊

宣戰？

（如果係美國一早開左槍啦），佢地真係去測試

搞裝修
聽落係指開裝修公司

想知邊個會聽佢講
係美國既小粉紅奶美奶到啪啪聲, 驚死人地聲佢走

Del咗post？

幫佢大肆宣傳 等睇中国人去裝修

靠中共打扙真係仆街，連目標都搞錯

快D攻打 淨係識嘴炮唔真打正仆街

打啦 你敢郁白宮真係WW3

係就快啦爭個籌碼開大陸波

相信香港政府會遣責任何暴力 與暴力割席

twitters要人

睇嚟班撚樣想實地拍套 white house has fallen
歡迎 b2 轟炸中南海

笑到我仆街

Lm

又打飛機

國會同白宮合咗體？

攞美國visa interview 時問你去嗰到目的，
你記住話去幫人裝修喎。

你搞到白宮先算數啦，上空禁飛區，一有事就派戰機，下面24小時特勤局mom住曬，白宮內仲有槍手準備，唔好睇電影睇上腦，以為白官咁易攻佔

幫佢宣傳吓

抄襲佢地就叻,撚有腦呀,有腦就唔會出咁既圖啦.
香港人真係去幫白宫裝修,中國走得甩?
真係當香港獨立左呀?係既就無條件投降做美國人啦
美國打香港,以為中國可以吃花生既絕對係港獨之祖

以佢地認知能力黎講係難分啲既

喺咪del咗

我都睇唔到

佢以為白宮會好似中聯辦咁搞到國徽要包棺材

如果美國白宮比人裝修大家知咩事

向美帝宣戰

係

佢地R底

咪試吓囉

Del左

勁不安, 國家級恐怖主義

到時送哂啲偽留學生番去永擁黨的榮譽

唔緊要 我都想知多啲邊啲係蝗語 有時用咗都真係未必知

叫自己人民去送死 哩個咪係中國囉

果然係全球最大恐怖組織

人哋一隻航毌就可以搞掂哂啦！裝風呀？自己個隻就立即變潛水艇！永久性嘅！好心啦！白痴！

官媒學人del po喎，自己講過嘅野唔洗負責？

刪一貼十

又要貼又要刪

一定推爆佢

咁快淆底del post既

連講都唔敢
無撚用

夠膽咪去囉

淆底獸 係咪驚到瀨屎del post

你咪試下吹雞
人地嚇下你
趕鳩晒你班生蕃出去已經收皮啦

盡哂力
Google 留底得咁多

要貼埋Google 留底
證明CCTV貼過呢篇煽動文

同你裝修天安門就得

Google 有留底

坐美國嘅飛機 買美國嘅工具 裝修美國嘅白宮 諗下都覺得搞笑

冇問題
我係佢個post度留言
提下佢先

屌，唔好得過講字
係就快

我而家落街買花生先

推上TWITTER

要貼埋Google 留底

又助政弱智

今次真係"d示威者比人煽動先出黎咋"

中國外交越來越低汁
國際之間用呢d咁既手段
1. 嚇唔到人
2. 只會惡化兩國既關係
3. 突顯出自己幼稚無智慧
4. 揭露出自己無哂牌出
如果我係侵
應該會因為自己既對手係咁弱而感到悲哀

過到草坪當你贏

pish 呢個，成班撚仔唔好淨係圍爐

ching, 有寫主線同支線

好想見到d小粉紅睇完之後真係衝入美國白宮搞事
然後被美軍特種部隊直接槍殺

連國會山莊同白宮都未搞清楚，柒到呢

有冇手足可以整翻一樣嘅圖
但係變左裝修中南海？

想恐襲

咪畫蛇添足啦

都唔知佢做乜尻
中國人諗野真係好撚怪

去得美國果d身嬌肉貴，豈會搞事
叫國內d窮撚支那豬出手就會

快d啦 唔做正仆街

有冇得寫信叫美國唔好比大陸人入境 保護國家嘅安全

E D打飛機既宣傳我以為得北韓會做

推上Twitter

我想睇下特工處有乜反應

中國人 已經輸到失去理智
中國人 不要 未富 先驕

Sir, this way

就幫你煲大佢

開戰宣言

CCTV個FB係用正體

下 係真架咩？

中共班人真係冇腦㗎喎

癲撚咗？

係真 佢未刪果陣我fb入過去睇
下面仲成堆五毛

Google 都有留底

CCTV係習關係??? 點解做呢D低能野會出CCTV去玩

淨係識得抄

小學生係咁架啦
博出位引人注意

買機票未

明明係國會山莊

你入到去咩

記者：CCTV煽動“裝修”美國白宮，中方對此有何回應？

耿爽：今天CCTV成功煽動“裝修”美國白宮，中方對此表示祝賀和歡迎。我們歡迎CCTV抓住歷史機遇，在和平共處五項原則基礎上煽動“裝修”美國白宮。面對新機遇新挑戰，中方願同CCTV一道煽動“裝修”美國白宮。中方一貫主張，煽動“裝修”美國白宮應秉持客觀、公正、專業原則，以確鑿證據為依據，以各方共識為基礎。中方對CCTV煽動“裝修”美國白宮表示祝賀。中國與CCTV傳統友誼深厚，雙方是患難與共的好兄弟，真誠相待的好朋友，共同發展的好夥伴。

中方一貫重視與CCTV展開多領域合作，支持CCTV煽動“裝修”美國白宮。作為中國與CCTV人文交流的重要內容，煽動“裝修”美國白宮長期以來有力地促進了兩國人民之間的溝通和相互瞭解。我們希望CCTV有關各方在憲法和法律框架內和平煽動“裝修”美國白宮。同時我們希望CCTV在煽動“裝修”美國白宮過程中秉持公平、透明、非歧視原則，對各方一視同仁。

中方願為CCTV煽動“裝修”美國白宮發揮積極作用。中方願同CCTV一道，以煽動“裝修”美國白宮為契機，增進政治互信，深化互利合作，加強在國際和地區事務中的溝通協調，造福兩國人民。中國和CCTV互為戰略伙伴。自建交以來，雙方關係取得長足發展，各領域務實合作成果豐碩。中方願同CCTV一道努力，鞏固友好互信，深化互利合作，推動戰略伙伴關係取得更大發展。

中國和CCTV建交以來，兩國各領域交流合作快速展開，成果持續顯現，增進了兩國人民的福祉。當前，中國同CCTV關係快速發展。兩國人民一直相互懷有友好感情。中方願在一箇中國原則和和平共處五項原則基礎上，同CCTV加強各領域務實合作和友好交流，造福兩國和兩國人民。中國與CCTV的合作始終遵循平等互利、合作共贏和商業化原則開展，合法合規，利國利民，不容他國置喙。中方堅信，不論形勢如何變化，中國與CCTV的合作都會正常開展下去。

我們願意與CCTV共同努力，開啟兩國關係發展新的廣闊前景。事實充分證明，中國與CCTV關係的發展不僅給兩國人民帶來巨大利益，也有力地促進了亞太地區和世界的和平、穩定、繁榮。中國與CCTV是好朋友、好夥伴、好兄弟。中方願同CCTV一道，繼續加強戰略溝通，深化務實合作，深入落實兩國元首共識，推動全面戰略伙伴關係不斷邁上新臺階。我們期待與CCTV各方繼續保持密切溝通與合作。

索左咩?

呢啲Evil Empire 應該早d滅絶，以免遺害人間.....

幫佢譯做英文放上Twitter

小粉紅死中囯人肯定驚驚

對唔住，借個位宣傳一下。

[ 國際戰缐 ] 歐洲巡迴展覧團隊眾籌！